對唔住 又係我

唔想搵朋友呻

每日淨係覺得 好累
點解咁多嘢要顧慮？

我知我好廢

絲打

親！！！！
我抱起你就是一個100米衝刺！！！！
攬住你！！！

我最近都功課拖延症發作 完全冇心情做

搵翻個男/女朋友

巴打

我發現自己好多嘢都無能為力

遲左tim

我都係 但係成功調整心態ed

我仲未學識

同你一撚樣

其實本身今日都無咁心累
本身今日約左同我讀同一系既朋友返學趕功課
其實我地大家不時都會話 好眼訓 類似呢啲嘢
點知我地臨走之前
佢累到係咁dum野 打字打得好大力 又大嗌 又喊 又喺到自言自語屌黎屌去⋯
我先感受到原來大家都好辛苦⋯
只不過我真係唔想表達出黎⋯
然後我仲成程扮無事 係咁陪佢 安慰佢

唉

我都係

比個hug你

哈哈 唔緊要啦

慢慢黎 我都學緊 唉

好想喊

攬攬

唉 唔想今晚崩潰
我真係好多野做 好多野要兼顧
我要加油 但我加唔到

我都想喊

喊下啦⋯
唉

想喊但喊唔出又係另一個境界

我就喺呢個境界
想發洩下但又唔知有咩值得喊

會唔會太sad
好似真係好辛苦咁

啱⋯⋯
其實無咩要喊 咪都係要繼續行⋯
但只不過係 真係累了⋯
都唔知想點
淨係知自己好累

巴打你都係咁？

直頭係
有自己嘅路想行但發現根本冇力再行

佢話佢本身份人唔易喊
但佢今日搞成咁
識左佢個幾月 都未見過佢咁癲

睇黎我同佢都已經大壓力到癲

前排仲有諗過傷害自己⋯
但我知道係唔好

啱啊屌

有時都唔知自己個腦想點
一日到黑 淨係行屍走肉咁過

本身唔易喊都搞到咁可能真係超大壓力
咁識左個幾月又好短姐
唔好呀 你傷害自己要罰錢嫁

⋯⋯
我都知道大家都好大壓力架啦
只不過係今日見到咁 我覺得好驚啫
同埋我望住佢
就好似望到我一直都唔敢表露既一面咁
果陣我心諗
唉 其實我私底下都係咁
其實我私底下仲會唔開心到想介手

其實我真係好怕痛
如果連呢啲行為都做得出既話
我諗我真係已經絕望到可以死

唉可能我都要同人講下

已經唔知自己生存係為啲咩

我只係未夠膽幫自己放血

上黎圍爐會唔會舒服啲啊

我明你果種 好心痛 好唔知點既感受
係真係好似少左忽肉咁
⋯唔識形容

灰到咁

其實我都唔知生存為乜
出世又唔係我地揀
咁有一日我地又會死
乜柒都帶唔走

佢比你睇佢收埋個一面係佢信得過你姐
我覺得你對住佢又唔洗唔敢表露
既然佢都敢既話

傷害自己唔會解決到問題嫁
就算做左都唔會改變到D咩
除左痛之外

我自己覺得
呢個世界冇野值得你去傷害自己 無論咩情況都係
有壓力好辛苦就去大嗌 唱K 食嘢放鬆自己

辛苦晒你啦親
你做得好好好叻女
我覺得大嗌真係好有用 我明白你而家個感覺係有嘢谷住喺自己度抒發唔到 跟住又唔知自己想點
你可以寫出嚟然之後撕爛佢 呢一個方法都係我個朋友話我聽

佢亦都同我講過係第二次世界大戰嗰陣邱吉爾壓力好大佢都係咁樣寫低啲嘢然之後攞去燒左佢

冇問題的 我相信你 無論用幾多時間你都一定可以攞返自己嘅步伐

前晚崩潰到唔知點
我忍唔撚到搵我好朋友
同佢講 我想介手
佢叫我咪介
心諗 我唔介 咁我砍頭埋牆囉

雖然最後都無咁做

攬下你雖然唔知你咩事 但係開心最重要啊

除左讀書壓力同香港環境之外有冇諗過會係咩源頭頭呀？

其實佢今日咁樣 係真係好影響我心情
我唔想做影響人情緒果個
我大個女啦 我唔想出到街要個個安慰我
個個都有自己辛苦架

我知道解決唔到問題
但有時係要見到有痕 有血 先會舒服少少

利申 有介過

呢D野同大唔大個女冇關係
就算幾多歲既人唔開心都係需要人安慰
影響人情緒唔係問題但係最好搵返可靠既人

唔岩呀 開左個頭你就好易會依賴左見血

我都想大嗌⋯ 我都想唱K⋯
你估呢到香港咩 呢到無啲咁既歌仔唱啊
呢到鬼死咁淨 大嗌一下都會嚇到全部人鳩宿
唱K我又淨係會唱香港同台灣歌⋯
食野果方面 我大壓力到無晒胃口⋯

我都有試過寫野落紙 然後撕左佢
不過好快又頹返⋯⋯

我唔知 我連我既步伐係點都唔知

算啦你安慰唔到我架啦

謝謝你

我都知做人最緊要開心⋯⋯

謝謝你⋯⋯

運動未完 仍需努力

都有既仲
日日返屋企對住個呀婆
下下都要應酬佢

我唔想今晚最後見到自己要搵好朋友
我唔要咁做

我都唔知我想點
我淨係識一路覆你地一路喊

哎呀 冇野嫁wor 搵好朋友就搵啦
係好朋友就會想關心你
唔好 唔好意思啦

呢度個個人都唔知自己想點嫁啦好正常
都仲識覆我地好叻嫁啦

就係覆你地 我先覺得最自在
因為我知呢到個個都係放負圍爐

呀婆係年紀大要人照顧嗰啲？

大壓力可以去海傍對住海鳩嗌 會好多人望住你成個弱智仔咁 你仲可以擺個樣出黎 好爽

利申 試過

佢唔知遲啲洗唔洗我多啲關照

呢到得海灘 無海傍
海灘到到都好多人

我都覺我好自在
雖然我D負之前放曬未有新既負

唉

我真係好撚戇鳩

係咩 我唔覺得你On9既

唔知 我咩都唔知

究竟我呢個禮拜發生咩事
真係好累

總之你唔on9 都唔煩
仲幾好傾tim

唔緊要啦仲有2日就到下個星期
可能會好好多呢

巴打你真係好正面
我真係唔得
唉 唉 唉

痴呆症？

海灘仲正啦屌

可能食錯藥
上個月染完頭髮之後原本勁負而家勁正面
等我share d 正面比你

咁又無咁衰既
但佢前幾日去左割大腸啲瘤
佢話割左七粒
好似好嚴重咁

海灘好嘈 好無feel

我唔知

知唔知都唔緊要啦

真係諗唔明點解呢個世界有咁多大人 咁多老人家
乜唔累架咩 捱左三十年有多

其實喺呢個世界在生 真係一啲意義都無

有意義嫁
識下唔同既人聽下佢地講野好開心

因為佢地搵到 令自己人生開心既野

人在世唔係永恆
就算而家幾努力都係會死
就算而家幾開心都係會死

唉

對唔住 我成日喺到放負
我知我真係好撚鳩 好撚煩 好撚廢 好撚柒

重點係過程係幾開心
所以反正都係死點解唔過得開心D

最鐘意聽
除左好7之外
其他我都唔同意

我唔撚識點開心
油又加唔到 廢撚到仆街

又喊

做咩覺得我柒 純粹好奇

哄下你咪會開心
油你加左啦 加到滿曬tim
好勁嫁啦

借件衫比你

講笑

你邊到見到我加左油？
我無喎 漏緊添喎

哈哈哈
辛苦你啦
對住我呢啲咁負既人
我知我戇鳩

有呀 又努力做assignment
又識到咁多fd
係加左油既人先做到

我可唔可以喊
多謝你咁appreciate我

唔辛苦
好實在tim
冇呀 你真係唔on9

你唔問都會喊嫁啦
想喊咪喊lor

喊啦，盡情喊
喊完會舒服好多
巴打係到

其他屋企人...呢？

行山鳩嗌都係好選擇

謝謝你

你知唔知因為你上面個留言
我真係開心左

雖然而家都仲係頹緊

巴打多謝你

我人在異地

原本唔知
岩岩知左
咁咪幾好 開心下
睇黎我要講多d

頹就我都頹緊
但係最緊要正面

Oops 仲慘 但得你同呀婆兩個人住？
我之前外國讀書嗰陣都無乜寄託 每日靠女朋友陪我Skype 吊住我條命仔 你可以去識下啲鬼仔frd

巴打你頹仲覆我 你會唔會自虐左啲

我當然有識local frd
但我搵返喺香港既frd傾計會舒服好多

係啊我同呀婆兩個人住

但係唔準介手
如果唔係唔理你

就係頹就要覆你
得自己一個仲頹

讀完係諗住返黎嘛？
咁都真係幾辛苦下又要讀書又要照顧屋企人
壓力大係好正常嘅事 最緊要唔好覺得自己壓力大就label左自己係啲有情緒病嘅人 咁樣就仲痛苦

有人明就好了

唯一會帶走嘅就應該得唔開心嘅回憶同怨氣

我呢排都成日諗呢個問題
想當年十歲都未夠已經日日想死

緊係啦 刻意追趕快樂 快樂愈會走遠 記住啊💛

我真係搞唔掂 我要癲了

我無label過自己係咁
都唔知讀完係咪真係返黎⋯未決定啊

又好似係

認真咩

⋯⋯
好

怕你亂諗鑽牛角尖姐
你會鍾意嗰邊嘅生活嘛？
Btw哩個時間起身 澳洲？

俾你估到添 我真係喺澳洲
除左呢邊好好太陽 空氣好好之外
真係無樣好咁濟⋯

其實已經轉左牛角尖

頂你做咩咁頹咁啊 唔準唔開心啊喂 我以前都負能量一堆堆 後來有人同我講叫我開心啲 有咩就講 而家好番啦 你搵到個個人未啊 你4點幾都未訓？

所以周圍去行山好正 不過又真係悶左啲

係咪覺得自己唔值得快樂？

係度
唔好癲住

我⋯最後有搵
不過都唔想講太多
我啱啱個禮拜三都有搵佢

果陣我果邊六點幾 啱啱醒

我以前先會咁覺得
而家我會盡力俾自己開心
但 我真係盡力左好耐了
我未試過一個人喺外地要生活咁耐
呢段時間 一直有好多唔同既挑戰
我都已經好盡力咁面對

但今個星期真係覺得 絕望
絕望呢種感覺 講真 你有幾可先會感受到一次

唉

已癲sor

乖 我係度
聽下你咩事先

其實咪都係果堆野
只不過係琴日我個frd果條導火線又搞到我頹撚到仆街

訓左晚覺都冇好d咩

知道唔係得自己一個咁辛苦點解會搞到你頹

有的
雖然今日仲頹緊
但我盡力俾緊自己開心

平時我習慣一個星期休息一日
而家我出左街
休息幾個鐘 再做野

希望會好點

因為
見到佢咁
我啲到內心深處既自己

我一直以來撐左咁耐
真係太累

有冇諗住嗰邊搵個男朋友仔呀？有情侶陪住係會好好多
依家11月唔係應該sem break啦咩？咪返黎香港搵下frd

我會覺得絕望只係自己施加落身上嘅姐 你有幾在意失落咁你個人就會有幾絕望
我知道有啲人習慣左擁抱悲傷or絕望 但你無試過拋開佢地又點知自己做唔到呢

咁佢點啊？ 你講完有無覺得好啲咁？ 啊你唔係香港？

我二月先有得返香港⋯⋯
識男仔⋯ 順其自然啦

明白明白
我其實黎到之後 一直盡力俾自己開心
只不過行左咁耐 真係太累

不過而家我都嘗試俾自己開心緊
我放低左工作 過多幾個鐘先再做野

唔喺啊
講完⋯我都唔知有無叫好啲
但起碼有熟人知我咩事先囉

得你自己一個係外地咋？ 咁佢有無安慰你啊

咪當係認下自己

就黎聖誕啦 可以放鬆下
差少少支持住呀

乜唔係2月尾3月頭就開sem啦咩
咁樣逼自己其實無用架 有冇研究過自己到底做d咩先會開心咁笑?
工作係咪都係20個鐘一個星期?定你有PR?

今日做乜都覺得好冇動力
做嚟唔知為乜
連買嘢嘅心情都冇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

覺得生存好冇意義 日日追啲唔知有咩意義嘅嘢
好攰 我想停落嚟
冇人會拉返我上嚟
等我繼續係咁沉淪落去
反正我諗我都未必有能力捱過呢一年
Unmotivated到一個點
連鍾意做嘅嘢都唔想做

我外國讀書
佢緊係有安慰我⋯

去外國讀書唔係姐係好叻咩？ 咁未得囉 有一個人安慰你 知道你咩事 其實已經好感恩

我同我讀同系個frd都話
真係有得休息都偷笑
大佬 完左聖誕break就考試啦

休一個星期
溫2 個星期

你啱啊
我二月頭返香港 二月尾返黎呢到就開sem

如果要開心笑 其實真係要搵好朋友傾計先得

我既意思工作
係指我要處理既功課 之如此類既野啊

乖
我今個星期都好似你咁頹到咁
任何時候 我都係孤立無援

想停就停啦
不用強迫自己做任何事

我個break得一個禮拜

Christmas 得一個星期？？？

對

咁考完試有冇break ?

好短～～～～～

可以再短d

考完試就放三個禮拜左右假
二月尾返黎就開第二個sem

還好啦

咁就期待下啦 有3 個星期咁奈

可以返黎拜年

係啊 果三個禮拜有得返香港！！

無啊 過晒初一二三

我係香港但係都唔會去拜

有得返咁你係咪會返黎？

做咩咁不孝

機票已booked